美斯射術，把握力比人嚴重低估

可以入2球保方完全0反應，
史上無人

留名睇世盃final 單刀嗰球嘅gif
仲有個12碼

把握力勁到射走世盃同美洲盃

單刀 ?

其實點識波 先會覺得世盃果球係單刀

保方咁撚老
我老母射都入到佢波啦

美斯其實係十二碼小姐，Miss Penalty

保方條傻鳩廢姐

講緊希古恩果球送禮單刀牙

保方老左
打意大利都差左

算半單刀嘅，雖然難射，不過以美斯級數要佢至少中龍唔算高要求啫

其他人唔敢講，messi咁撚勁射術果球中龍係最底要求啦

你都識講messi咁撚勁射術

果球佢咁射法 中龍既話入左啦

果球個角度咁閪，要攞到咁盡，射入啲又俾人話傳俾龍門，攞多少少又話人唔中龍，唔通俾人接實會型過射出界咩